冇人陪唔敢罷？你入左工會未先:o)？

唔係得醫護有power反鳩佢枱，
其實每一行、每個打工仔都有power。

成日話「手停口停，冇人陪唔敢罷」，
問心，唔一黎就話罷喇，你行左第一步未先(i.e.自己加入工會、搵相同立場嘅同事陪你一齊入)？

定係你原地踏步乜都冇做過？
然後人地一召喚罷工就叫春：囚徒困境、自己一個唔敢....

btw，工會日後仲可以幫到你爭取其他勞工權益(薪金、福利...)

行多一步，唔好咁懶

入ed

是咪應該開喺時事台

有冇人放link係下面